有無人想領養守宮？？

有無人想養，健康 成體 免費連箱。
好易養 極粗生 一張廚房紙放底就得。
可上手

有興趣聯絡我，屯元天最方便交收。

點解唔要佢

打理就唔難，都養左3年幾。
只係成日除左執屎先放佢出黎，
其餘時間都俾人鎖入箱好慘。

睇下有無人想養，陪下佢玩。
唔洗怕佢會死，
一個月唔食野飲水都生生猛猛，
超級粗生，冬天有埋暖墊。

幾忙都養得掂

點解你唔嘗試擺多少少時間陪佢
點解佢條尾會幼到咁

呢三年幾你有無當過佢係你屋企人

平時要喂咩
點解會唔要佢

如果要養番肥佢難唔難?

師兄仲有無？

公母呢，是什么基因呢，已经有两只母仔啦

斷過尾？

只你老母

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

無斷 原本就係咁
已被領養了 極速

棄養冇人屌？

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

諗住養喺公司

我喺上面有問過樓主點解，佢都唔應，即係屌嚟都無用，樓主根本就無當過佢係屋企嘅一份子，跟過一個真係會對佢好嘅主人好過

大陸都可以上到連登

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路